[學術討論] 有冇人可以解釋到呢單靈異事件?

我今朝如常返工，大約九點鬆啲喺太子轉線去荃灣方向
上到車後我行近對面門企咗喺紅圈嘅位置，而紅圈前面嘅座位係有人坐

開車後我繼續打機，打咗無耐抬頭一望我竟然喺深水埗去緊太子
我即刻望錶，時間係九點廿八分左右

一開始以為自己掛住打機飛晒站，但冷靜後諗：
1. 廿五分鐘應該唔夠來回荃灣線 (仲未計停喺架車總站等嘅時間)
2. 成程車我冇聽到任何去到荃灣總站嘅廣播
3. 我前面個位一直都有人坐住，肯定冇換人
4. 冇人趕我落車亦冇感覺到有大批人落車／上車
5. 好肯定架車冇出過室外，因為荔景之後應該係室外路線

你未訓醒

在這世界哪一個時空 可跟你往日重逢

[img]

有時個箭嘴會錯
咁下一個站到站真係太子 ？

嚇到醒晒喇

我唔想爛肉 冇老婆要救

真係太子 我落車仲要行返上層搭返轉頭

你精神病發作啫
唔駛驚，快d食藥啦

Previously on Fringe

你搭左綠色線去黃埔方向 黃埔再開返出黎

我本身係綠線轉紅線(肯定係轉咗)
而且抬頭望，真係深水埗去太子
因為我太子落車後，對面係往調景嶺
而且我要行返上一層先搭到返去荃灣方向

認真架

你個野壞左啊

點解一開始就定佢為靈異時件呢？
好大可能你你精神有問題啦

沉迷打機又當靈異事件

你係 observer， 可以穿越空間

唔係第一次聽
我個有靈異體質既fd講過同一樣既野

試過深水埗上車 到太子 抬頭見到門開
之後繼續打機
Feel 到架車行緊
咁到下一站 旺角 我就準備落車
點知係紫色
即係連到太子兩次
但其他人又冇野
兩次都有人進出

之後同auntie (香港冇樓 要寄居人吔屋企) 仲俾佢笑我老花